本小姐想搵深黃巴今晚陪我

吾夠黃都吾要ga，有意者pm

明天見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

吾係老母 係唔呀 建議樓主讀下書先 講真同蠢女人都幾難相處 一陣又解釋冇曬mood

搵你男朋友

臭雞